[蒙古王財寶家駒]九月二十四日沙田十場日賽討論區

留名 今晚完全無睇
無得跟貓巴執錢

又唔係執錢既
今期好彩中加埋自己諗既野到位

唔怪得今晚唔見你

俾定少少提示,我寫個隻而家喺freedman到,之前係方嘉柏馬房嘅馬

終於正數

星期日回歸

lm只玩沙田馬

我都正數

真先生p做到野

尾場輸比炒飯
但今日贏到錢又靠炒飯

我頓都幫左我手

lm

全日淨中兩條q 好彩算好分
海利精壯 琦豐有智者

做左不孝子....

哇 肥肥啦
兩條都派咁多
39倍同18倍

豬死左

小注先有啲運仔
幻影飛鷹差小小

度定星期日比老豆提前賀中秋啦

今晚全部q都唔中，p都唔中

海翡翠收得好埋

乜都冇

btw
感謝G舍嘅手足直播

田泰安：投降啦 唔玩啦！ [/quote]

迷田大失敗

星期日賭埋最後一百戒賭
下個月再嚟

尾場

尾場我都豬

好彩前面靠啲頓同炒飯頂住

今次克服左心魔 見有錢嬴
尾場真係唔會連本帶利車落去
吸收左包裝騎士既教訓

跑過二百米處時，「越駿寶」在「寶正寶」（李寶利）與「有智者」（莫雷拉）之間受擠迫之際勒避，當時「寶正寶」在催策下向外斜跑，而「有智者」則將頭轉側及在催策下向內斜跑。小組譴責李寶利與莫雷拉，並且告誡他們在此情況下他們理應盡更大努力阻止坐騎斜跑。

好野

隻馬博到好盡

董事做到野

董事:拉 你點解釋你呢場逼害瀋狗
拉:我係莫雷拉喎?
董事:係喎 冇事了 下星期贏多幾場

理應 不過禾地牙拉有特權

不過今日繼續迷頓終於有少少收獲

我都有迷

已經揀好星期日寫咩
睇埋排位 如果適合就會寫

希望大家繼續支持我同一眾手足仲有競馬知舍個page，一班有心人

睇十三少騎狀元才真係一種享受

閘前棒住條腰 嘆到以為佢想放工

十三仲騎得既,之前手馬唔得就點都死。

調返轉黎講雷神又係咪真係咁超

牌面馬計，潘頓今季暫時又真係大潘狗，走去做半冷殺手

真先生入直路塞車

又要講蘋果偷拍都幾準,上星期就苗同田史開會,剛剛就係肥良同韋達。
配合埋票數,可以繼續留意

唔知大家有冇留意 賀賢
佢上季季尾開始有個現象
總係果日谷草有佢嘅大落飛就必有一隻入 Q去馬
即係頭場綠格 全日無影 跟住第七或第八場就有隻剷入黎(多數十倍開外之後落飛)

定係我幻覺

唔計今場真先生
之前勝利名星赢真先生果場開始有呢個現象
最經典係有日頭場樂有盈落大飛 第六場就跑出慣性聆聽 第七場勤德兼備 第八場順勢寶
又好似收鑼日 頭場又係樂有盈落大飛
尾場就跑太陽hehe

Lm

屌再開心整個14檔
又要諗第二隻

佢本身跑出啲馬好似都幾有實力

【又一明日之星】潘明輝師弟南澳爆紅 或短期內回流應市

黃俊（右）現於南澳跟隨練馬師Leon Wells學藝

如今將有另一位本地明日之星誕生，此乃現年24歲的見習生黃俊。昨天（20日）他在南澳Naracoorte馬場大演帽子戲法，給自己於當地馬季中，暫以九場頭馬居於南澳騎師榜第六位。

小組嚴厲譴責李寶利，並且告訴他，儘管此宗事件大部份在過了終點後發生，惟在此情況下他理應作出更大努力為內側的馬匹及騎師提供充足空間，並告誡他在類似情況下須比今次加倍小心。小組亦告誡李寶利，由於他今季已數度造成干擾事件，故小組有理由警告他日後必須小心策騎。

琴晚睇直鏡都睇到

【賭得狠•中得應】18倍一嘢打落7.5倍！落飛黨重插祈普敦瘋狂收錢

今場落飛黨極誇張，賭得狠中得應，「自由飛翔」賽前一兩分鐘仍是18倍，跑完開出啡燈Win得7.55倍，涉及注碼約170萬，在Win彩池獲利約1,100萬。「自由飛翔」搭亞軍「騏名燈」連贏位亦着綠燈跑完得番12倍，落飛黨收到盆滿缽滿

貓巴用晒我兩隻心水馬做標題

呢兩隻我都好鍾意

自從之前真先生擊殺我開心神狗之後就覺得佢d 段速幾有保証
係際遇太差先出唔到頭

麒明燈真係出神入化

韋達好波！

皇龍大師幾個大啡格唔提
4x 倍打落2x 倍又唔提
轉移視線

休息左兩期
呢期就淨係買呢兩隻

A 跑道12檔唔怕啦
加埋炒飯
係李寶利條撚屌啫

尋日炒哂車

今年谷未贏過

蒙古王佢都算騎得有d 心機
可以丁下

【最新安排】獎金共5800萬！沙田馬場明年四月底 一日上演三項G1

即時賽馬 2017-09-20 19:45:28 HKT

新寫實派今年較早時攻下女皇盃

尚多湖在貝湯美胯下後發先至，勝出2016年主席短途獎

繽紛會2014年冠軍一哩賽拋離對手，擊敗步步友(橙帽)奪魁
2018年本港春季三項一級賽（G1）女皇盃、冠軍一哩賽及主席短途獎，將於4月同日上演。

馬會宣佈，春季三項一級賽其中兩項，冠軍一哩賽及主席短途獎（1200米），將於2018年提前一周上演，與女皇盃同於4月29日星期日舉行。因此，香港將首次有三項春季一級賽編於同一賽馬日上演。

賽馬業務及營運執行總監祁立賢表示：「這項賽期調動將三項世界級賽事，匯聚於女皇盃日同一天舉行，為香港創設春季賽馬嘉年華。是項安排會令這個賽馬日成為亞洲其中一個獎金最豐厚的賽馬日，同時讓海外馬主和練馬師為其馬匹進行部署時可聚焦於同一賽馬日。4月的最後一個星期日，勢必成為香港另一精彩絕倫的國際賽馬盛會。」

關榮恩事

大戶

潘狗屌你老母
篤爆我尾場條3-5Q

尋晚又多隻4455
可愛寶

我競馬知舍投稿第一win係蒙古王
太深刻了

腎仔開跑前係賽日收音機講左個好驚人數據
何澤堯配葉楚航騎練合作

詳細唔記得 你地有興趣自己查下

對上一次贏馬係2010-2011
我有聽 賢仔萬歲

姓死

怪獸家長雷狗，hehe巫顯東

駁唔到

新仔留名

出心水先

我都係買兩隻架啦

騏名燈又出 有D古惑

如果晏就加佢1分 佢好似要退出

屌你老母惡勢力搶左babamama

飛霞

見佢更新左琴日個績以為唔加分

牙頓要騎百步穿雲
要allin 了

家品皇者係咪特登排d 弱組黎屈機爆分

呢組三班唔算弱 我搏佢輸

中華之光 財寶家駒我都幾喜歡

9 10 暗牌馬 又係亂

有冇諗過隻原居盟友

勢必跑星期三谷草
今鋪開始追

貓巴留意下紅麗舍幾好

無 睇完課閘加埋鞍上人
同琴日大寶庫做既野應該一樣

我有諗過 但似邊線馬 33 44
唔似食得曬呢組

肥鬼要中華之光開路比原居盟友
Btw 家品皇者上場咁唔足狀態都彈甩贏
個人對佢加好多分下，覺得佢想搶係d 馬狀態起之前狂攻

電兔有君悅灣智者做步速,搏後上馬

上季尾個第四真係想喊

咁快又出要交代了

我覺得原居盟友cover中華之光
前者未開氣 後者身已熱
如果中華之光咁都無三甲 屌撚爆死肥鬼

智者可以快步速唔散
好很勁

無真係唔奇,佢既馬

唉
我好記得pq有互串佢 點知君臨大地贏

要配頓呀

勤德兼備上季99倍中左,不過今場唔打算買,最多$10例票睇下佢係咪好馬

大口 方仔 肥鬼 容癌
最鍾意當大家狗咁撚
四大畜生馬房

肥鬼今個星期日強陣 準備又撚狗

望下
可愛寶

華清勁 記得你都講過
呢啲中過咪繼續追

舖路舖左大半季
睇真章個場竟然追唔切
痴撚線

今次我唔撚忍 我wp直插

原居盟友跑1400開氣笑撚死
亂q咁報

唔係綠寶兜外欄,晨早win左啦

赢馬拍檔
之前升班祈普敦一直唔騎
上場落班即入 p
本身千一磅馬唔太怕重磅
呢場有獻惑駕悦放 造好步速
A 欄大後上馬外檔唔大蝕
開季長草利後上
星期日如果好地至快地

上季季尾 我威推薦友情人比我跟進

星期三佢出嚟啦 我決定觀望幾場先
佢外地輸比咩馬呀！

肥鬼係咁 唔撚識練

鬥爆一段要諗下佢夠唔夠爆了

聽日一目洞悉揀左呢場
btw華sir plx check舊登pm

有無手足要事勝意

第七場三隻初出大家點睇

OK

【頂級佳駟弱點】直言仍重身！潘頓：距離巔峰仍有一段時間

我希望美麗大師都可以贏多次G1
第一次贏真係喊左

結果呢隻美麗大師成功跑返千六，打疊嚟贏呀！

【麥菲文屈居亞軍】徐雨石炮製連捷馬 上仗平頭今次獨享勝果！

呢啲咪好師傅
咩肥鬼嗰啲畜生嚟

已覆

百步穿雲shoe win

臨尾屙煙左炒飯

A欄 標題馬好難唔要

迷頓是信仰

幾時有
連我自己都唔記得

蜀中無大將

我的禮物落五班威力盡現

迷到自己都動搖左
下次佢去馬又要等多半個月了

星期日支持我頓
百步穿雲

百步穿雲好似好犀利咁

點解印象次次見到你都係講我的禮物 追左好多次?

又黎 幾時可以開到呢份禮物

拆得未

火天大有100%

應該係我近年睇過最靚既新馬
觀感靚過勇敢傳說

迷我是痛苦的開端

開始大學新生活的Brooklyn Beckham，碰上了一個可愛的煩惱...
“ 很喜歡新同學，但是有些女性粉絲總是追著我，我很希望她們能冷靜些，因為還有4年的相處時間啊！” - Brooklyn Beckham, 18

真正追住條撚含

育馬妙星魅力知心

飛霞金地飛客怪獸都市

快趣的 正藍旗 迷達迷霍

快趣的係咪得罪左抽檔班友

老巫都唔差
係騎個方面

聖誕節先有得開

GREAT TOPLIGHT 騏名燈 T031 041 +1

個磅好難跑

預左

133 131都係易位難贏
但呢場d馬

今朝都講左
係咪退出得

大潘去左遊船P,係咪黎緊休息?

港隊季內遠征嘅第二戰，就輪到「有得威」去到日本短途馬錦標接棒！雖然今年無緣同大家去到東京直擊，不過馬主傲風團體成員陳少山，日前就喺社交網站上公開咗「有得威」喺當地嘅操練片段，大家或者可以由此了解吓備戰情況。根據以往經驗，馬匹遠征跌磅好常見，唔適應嗰啲，隨時搭一轉飛機就暴跌三、四十磅，今朝我哋都問過姚本輝，輝哥就透露「有得威」大約跌咗十零磅，屬於正常水平，總體係適應得唔錯，相信只要排檔唔係太差，絕對有機會為港爭光！

而日本方面亦公布咗短途馬錦標嘅入選馬匹，「有得威」要贏就要先過高松宮紀念賽盟主「特色星雲」、去年短途馬錦標冠軍「彎刀赤駿」兩關，仲有一匹馬女亦被當地馬迷視為呢次嘅秘密武器，佢就係最近連贏四場、包括三級賽北九州紀念賽嘅Diana Halo，或者呢匹四歲馬級數未證明太多，但早年另一匹短途馬后「真機伶」都係幾個月內由低殺上兼贏埋短途馬錦標，難怪呢匹新銳分子，被看好可以複製呢條贏馬方程式！

Easy Win

輕鬆贏啦
支持我威

特色星雲，彎刀赤駿
龍王呢啲就差唔多

第七場唔會win

盃賽呀 清
我頓盃賽(去馬)

甜統退役

岩啦 唔好再出黎呃錢

狀元才 +
真先生*海匪翠 PQ 救全家

赤水神駒追到吐血

飛機杯留返比牙拉打飛機
我頓唔care

又一隻超早熟玩

我打定飛機睇牙頓贏百步穿雲
你地全部都要敬拜潘

決定撐我頓allin
呢鋪有馬功臣吸飛，我相信有一次好分既機會。
上季成日miss左呢啲機會

呢件衫,阿頓好難唔搏,
係上一隻多數冷門

劇本都寫好晒
馬功臣吸飛，等你地覺得係阿頓
最尾其實係柏寶

軍必勝 3班？

其實我鐘意田果隻>潘

都有啲機會
同我寶一q返

近排最亂個d 場次舖舖都爆到仆街
開心遊戲索勝一q 返
不過百步穿雲第三

痴撚線僥倖呢個名真係同咁都得有異曲同工之妙

呢場如果潘頓贏,腳要拖番老友威威。
嘉福又係休後會好,開心遊戲又可以近。
仲有貨如輪轉開心再現,真係唔識

老友西西我頓棄騎

有時棄先好

開心遊戲真係次次近

hi
等緊佢再試田草
呢場應該係熱身

算啦,青春期喺世界級練馬師到渡過

其實專心跑谷草唔好咩

稿已投

我等佢再試田草,上季尾場田草1400真係唔差
老苗接手之後一直都只係比佢跑谷草同泥, 田草都無話唔得
佢係孫達志馬房d賽績我抹哂佢唔計

1200好似好短下

暗爽完
帝豪寶寶。。田。。。。？ 有誤會？

孫達志個排我當佢無跑過田草
試下都無壞

我都覺
仲要係泥,所以我覺得似熱身

光頭孫:屌你老味當我冇到

返歸啦
奧運馬房都無得你入呀

去馬都要贏到

睇番排位奸仔達強陣，
可望開齋兼起孖

奸仔達上星期都好似強陣
希望佢今次成功

火天大有

又強陣

咁點都會贏既,睇下幾時

葉楚航 李易達 強陣

強陣好邪
上年強陣得啲馬房以為起孖又幾W一日
結果全軍覆沒又有 跑極得P又有

好似係神仙大摩頂到強陣一字

可愛寶大熱

狀元才叻仔

我隻越感輸得慘

大運舞台

狀元才無私家路佢識撚贏咩

真係 冇私家路睇後勁既話 越感過硬

越感重磅都衝得好
我隻旅遊拿督都九疊入灣 蝕曬腳程 跑緊1400咁
家俊發揮算好 好過入面塞

隻旅遊拿督放左幾場都未起筷

可能搏多場立心落班都未頂
次次砌落去都差少少

越感好似無加班 下次再接再厲
祈仔幾夾佢

aggar 旅遊拿督要追

實力飛駒 回師1000
可以合埋眼車落去

開埋氣 好合理
星期三出閘果下快到好似偷步咁

係 前速又高 抽埋好檔既仲好

原來琴晚卡生賽後你點睇又笑鳩達少

對上一隻覺得出閘快到好似偷步既馬 已經係上季定前季 蔡仔騎既花紅

有冇人鍾意睇計哥啲片

睇到莫雷拉似係達少果陣我笑到

你當飛霞流架
有次谷草快到癲 放埋番黎

係

之後仲要笑皇天擊殺尾場跑假

卡生：我都關注啦，好彩小組都關注下姐

屌你老母史卓豐(皇天擊殺)又跑假
尾場幸運美金又跟馬pat pat跑 最尾100望空唔打鞭
仆街死啦你 皇天擊殺
無參與都要屌柒你先 皇天擊殺

佢都係配合返個馬房姐 美金一定有分係手 冷啲咪去

呢啲仆街 點都要屌鳩左佢先
比多啲人知佢點撚解叫皇天擊殺
成日做閪野 戲又交唔好
牙拉 牙頓 炒飯 牙田都郁下鞭
仆佢個街 正宗小兒麻痺 郁下隻手得唔得

皇天擊殺上年九日係咪停得唔夠過癮
睇嚟要罰多次

點睇天狼星 縮番黎1200
主要對手外檔 星期二仲試多個閘先黎跑

今早落狗屎咁，星期日都有幾陣驟雨，大家可以睇定D先揀馬

本來打左篇文，而家想改題目

好似第二次咁縮
開鑼日好似縮過 唔知有無記錯

我大佬有得開齋未

你大佬個大佬手風都唔順 點比你開糊先呀

琴晚發夢見到中華之光穿上嚟贏

呢隻應該好大機會
難得有家品遮陰，唔會大熱

上場1200開埋氣，抽個靚檔
原居盟友死剷都頂家品二疊掛

係驚我另一隻次選 財寶家駒 黃雀在後 一攻而破

原居點夠前速擺前
有智者，君悅彎，步速夠，佢貼欄都死，仲要A欄

除非係第二隻當家

咁多三班千二你唔報，家品硬要去跑千四，
你估真係馬王咩，今場隨時君悅灣，智者 辣得很自殺式同你燒，
咁樣又會爆到七彩

咁又係長途馬 屌
琴晚發夢完全模擬左場馬 理想化左

第一場已經幾有野睇
快樂神駒火天大有駕善實業風釆

萬事醒用到雷神

仲有隻其樂無窮

同意
課閘湧住上好深刻，熱埋身
李廄Q

實業風采搏左場冇人再信

上場搏得好盡，限拖

投左稿,今期會有左倫右李粉墨登場

頭場睇睇下好似八隻馬都得，睇下點留放

傻閪一名

典解負皮禾，係咪計哥成日屌潘頓，迷頓黨唔開心

覺得勁豐裕太講際遇
揹飛味太重

金地飛客

我鍾意3

呢場預佢會放 都唔錯

郭能騎師王

幾好笑

豐豐手馬惡到咁 諗住又贏幾隻

我都講唔出口

十三少騎師王

知舍一周將會喺5分鐘內開始

老巫失業先揀騎有得威
應該係無得揀
係咪真係搵個大師傅都咁難

條友真係算幾多好馬騎

可能真係靠佢老豆

實力

我都未搵到工,睇嚟要改名了

加番個（失業）

我都失業

夠膽可以搵華將既 姚本輝既話 梁家俊甚至火車潘都好呀 難得有機會實好比心機跑 不過香港馬主有幾多個會肯做到

有冇睇我地同馬主做嗰個訪問??
睇左可能會明白多啲

講真 有幾多case做到好似極奇妙咁？
要發揮要把握力既馬 正常都搵番大師父 起碼有dd信心

小弟篇文出左,其實我目的係想一d初學入門明白點樣去睇賽馬所以先寫咁淺易,當然我可以寫得好深啦

大家睇完再俾下意見點改善

有睇呀 但無字幕 最後都係經驗問題姐

部分認同啦 日本個馬場係幾需要走位既 但有得威比我既感覺係好易發揮 隻馬咁忠心

我已經好早投 你都比我出先
你幾早投

俾下意見

今次又簡潔左啲

horseracingleaks新片

自己尾場睇法

1 埋邊快馬唔多 預計應該可以埋2疊 好彩既話埋欄守好位 膽for sure
2 忠心馬 好驚馬房兜個圈冷食
3 季初大摩不了
4 忠心馬 驚個騎師姐
5 跑得近先留意 宜家不了
6 LAST好勁 不過出閘唔穩定
7 草地一樣有證明過 不過自己會睇低少少呢隻
8 14檔我諗會放架啦
9 唔冷唔食 上季達標個場贏緊D咩馬
10 2班點會冇馬贏
11 2班近 3班惡
12 騎師不了
13 減分
14 減分

心水1>F

睇到最尾諗起霍清
比卡超＞F

中年失業等退休？法國名將代表香港前夕被解約

即時賽馬 2017-09-22 16:30:39 HKT

0:00

【新增影片】

香港良駒「有得威」遠征東瀛出爭一級賽日本短途馬錦標，屆時由巫斯義策騎相信大家都知。

而據外地媒體報道，這位年達半百的法國名將突與鳳凰賽馬集團解約，結束大約四個月的短暫合作關係，暫時雙方都未有交代詳情。

有冇人今日去睇雷神踢波

想睇史卓豐

足球的關注度亦開始提高，今亦有一場由車路士足球學校（香港）對公民的女子青少年社區盃，球迷記得提早進場！

由「雷神邀請隊」對「桂神邀請隊」的表演賽，兩隊均由現役騎師與足球名宿混合組成，今年第二度舉行，去年兩隊踢成1:1，互射12碼後由「桂神隊」勝出。從去年賽事所見，有「雷神」之稱、來自巴西的香港冠軍騎師莫雷拉球技不俗，但他透露「雷神隊」中，南非名將史科菲之子史卓豐球技更佳！另外，田泰安一直被稱為「馬場保特」，黃興桂就指「桂神隊」的李寶利速度更高，屆時球迷可一睹這些騎師的球技。此外，足球名宿山度士、李健和、施維山、譚兆偉等亦會一展球技。

踼跛佢隻腳

有無網直播 ？

李寶利都快架 騎師競跑亞軍

減你口德分

撇除門將，我哋盡量安排名宿同騎師係5比5，不過睇牌面上應該係雷神隊佔優，因為莫雷拉嘅技術夠踢甲組，所以喺級數上已經超越一班騎師！」

Youtube有

15：50 開波
$80, $30

開飛都幾混亂下

齊齊健康開飛9.2倍
on99

贏多d

肥鬼殺聲震天

葉楚航 係你啦

中華之光無三甲 我屌爆佢佢

羅理雅 Nash Rawiller

今期我一目洞悉隻膽

剛買左孖t
冇要佢,有少少後悔

啱啱隻喜喜寶邊個騎嘩

飛霞定金地飛客做蛋好

er..勇冠多

其實你係steven定第二個
認唔到

我是Steven呀

報名日未排位已經寫緊佢
呢隻好好跑

編緝送學未呀 排位日交稿到加陣淨出老巫
老巫過左好多數比你 霍清

華清咁早買
補條單T要返

呢場好難呀

我炒

我諗我同老巫同一日send掛

唔好意思
我尋日先投稿

唉 天無眼
我21號send都可以慢過老巫

星期三中左孖T 麻, 通常都會再買

潘狗唔去踢波為聽日留力

場波開未?邊度有得睇

有冇手足入旺角場屌柒潘狗？

開波

香港賽馬會社區盃2017

15:50 直播開波 雷神邀請隊 vs 桂神邀請隊

香港賽馬會社區盃2017

割撚終於開齋

雷神打正宗巴西波

潘頓最受歡迎 ?

咁樣落腳整親點算

祈普入場

嘩, 遠射都得

巫東被換出

李健和仲係咁fit，再望下山度士

半場

何澤堯完全唔識踢既

即刻比人換

互射十二碼

祈都唔識

邊個射失 聽日就唔好買佢

都叫做比佢落過場玩吓參與吓啦

兩個都唔識

藍衫騎師計就郭能最好

黃衫騎師就好多d識踢D

閪拉今日落足力踢

雷神, 史卓豐, 潘頓

史卓豐射第一個

救到

郭能射第二個

左腳, 撞左上柱唔入

柏寶射第三個

慢到, 又救到

寶利射第4個

入

潘頓射第5個

地波, 入

D人大叫：唔好拉馬呀 去馬呀

到梁家俊射

迷潘了

唔識踢

唔入

雷神射

都麻麻地

死角都唔入, 救到

lolita 射

果然炒飯

田雞射得最靚, 又勁

到巫東

係

結果雷神隊射十二碼勝出

蔣嘉琦頒奬

臭閪

我頓騎師王@7

輕鬆

聽日買廿蚊原居盟友wp

上完堂寫好文終於上到水
頭場似田泰安

有人要聲討你

Sorry我眼大睇漏左
幫緊你出

掛住同女食飯唔睇實啲稿..唉

J左

聽日唔多正路

九月廿四日草泥混合日賽
徐雨石大攻勢
今季徐雨石嘅馬,贏完再匆出嘅馬有高達50%上名率

Sor呀貓 出左了

天狼星

天狼星又報左谷草但後備
到底想玩乜

連贏兩場 五班馬王

聽日十場玩八場睇下中幾多

安喜突然變大熱

想買事勝意嘅巴打可以睇下頭場隻快樂神駒去唔去先再決定

唔該霍清

大家睇左未

支持第一隻
都係重心馬

我都有貼呢匹,真係好靚
出黎跑唔出水準都冇計

多謝支持
第一隻夠準

下面有條lin係小弟咁多次分析既成績

安喜的確幾好
呢組真係好弱

今季冇乜睇晨操
睇節目有兩匹馬暑假後唔同晒,
快利變左第二隻馬,極之大膽估計可能上到一百分。
勤德兼備又係開始成個型走出黎。

勤德兼備係幾靚仔

R1 勁豐裕+火天大有
R6 飛霞+超然
R10 加州議長+蒙古王

點睇？

比定兩隻先
安喜
快利

決定搏下超群心聲

信分析 得永生

終於番黎 想allin中華之光

死肥鬼咪撚搞我個aka仔

人地aka同KeiBB講野 肥鬼做乜野搭嗲
我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

睇完老婆演唱會 返泥先

你田草麻麻喎

R6 9 同路
諗緊如果賭一隻
賭R6 9 定10

好大風大雨 今日睇雨

買左早飛
應該兇多吉少

今日好多場亂局,贏到係真本事

搵錢時間到

普美全日重心
中華之光
我老婆apink 報夢
上場個尾400個間 快到
際遇好d有幾會入位
今一次同上一次差咁遠

楊駿又燈我d馬

我都覺
田草步速形勢無咁好諗 有啲馬超班到三疊都贏得
谷草幾關步速形勢事 三四疊都好難跑得好
某程度 谷草我要諗隻馬埋唔埋到二疊

正 有挑戰性

中華之光

皇天擊殺騎豬王 幾隻馬都想要

回頭是岸

平心而論 龍舟掛鼓佢砌唔砌得郁

中意快利 銀豐 貓b騎豬王有咩推介 有30蚊尾數

雷神咁熱唔買好過 我潘得7場 皇天博下囉 小注

講個數據比你參考先
上季皇天擊殺勝出騎師皇次數：0
記得暑假蘋果咁報過
不過今日手馬都值得買 搏佢生性破數據

講多個數據
上季與今季貓仔騎豬皇有錢收次數：0

牙拉真係比狗買
除非大戶射成球野飛落去 咁搏唔到

放到就羊

唔中 我真跳。
琴日真係洗大左。

跑出上場嘅水準就掂

頭場要迷田了

R1 4 6 7

好撚大乳
睇路

狗會網死ser?

冇事了，頭先唔知點解上唔到

天狼星永常喜苦主揮手區

對上a欄有雨是我大勝日

全日只買一隻百步穿雲再開心

等緊貓b派我
中華豬光啊 頓爺

唔是2隻咩

大雨點買好？

出面橫風橫雨

落咁大雨 變數好
利申：前晚買哂十場

迷雲最後召集

Allin 銀豐神狗

老老實實,飛唔多似

其實睇禁耐，我覺得落雨既影響唔係話真係禁大，睇馬房騎師想點既姐，同埋隻馬心情點

睇左成個星期
我幾隻馬買哂全部button 幾隻馬
一輸翻唔到身

買左邊幾隻

其實應該要4 5倍
不過呢啲得一鋪 反正我信了

2場 永常喜
4場 漸信名駒
5場 自動波

巫顯東

星二快勝熟未 上季追左好耐

中馬 要中冷馬

所以

買馬 都要買冷馬

馬場落大雨？

一間會轉大太陽

老細迫買

智有心得

佢話贏硬迫我買

其實最緊要唔好落住跑,同埋睇頭幾場時間係咪真係慢左。

同問 九龍好好天

同你一樣 要啲人追到破曬產先識贏

馬膽王就到截止時間, 有得威重未出馬

今日決定了
同牙拉牙潘死過

thx

曹操到咗

飛雲寶>P 追左好多場

我同威巴次次都對

點夠我豐鬥呀今日？

唔買佢2個都對

四季旺初出都對得啦
你要 我最後唔要

頭場支持田泰安
快樂神駒
有冇同路

R 1 快樂神駒 / 霍利時（散倉）

無
希望寶寶開齋 有無同路

收到風

我頓今日會陰大家一獲

有邊次唔陰

綠寶
一出閘跳一跳先啦

有曬畫面

肥葉鍾意冷唔要熱

赤水神駒

實業風采呢類馬一季跑十幾場,會唔會三倍贏馬?
我建議買其他

李易達會比麥菲文早開齋

火天大有(紅藍帽)

練馬師現時只剩李易達及麥菲文仍未開齋，論出馬數目及實力，似乎今期(24日)李易達打破悶局機會較高，頭場「火天大有」可完成使命。

第一場四班1800米，馬少場合，前領馬只有「肇慶威威」，雖然慢步速可能對前領馬有利，但在直路上拉不開馬群距離的話，仍然是以後追馬較佔上風。

今場李易達的「火天大有」上季尾開始接近，降至五班順利反彈，煞科日同程擊敗「智有心得」及「馬飛龍」打開勝門，雖然時間不算超卓，但三匹馬能夠彈開五班實力指標「財歡笑」，多少反映賽事水準。果然今季開鑼日，「智有心得」在五班補中，而「火天大有」上仗在四班復出亦追入第四，當時直路馬群中未能望空，終點前發力姍姍來遲，以不足兩馬位敗於「津津樂道」、「實業風采」及「駕善」等四班中堅份子，已肯定回升四班一點也不吃虧。

「火天大有」熱身後今仗增程回勝途1800米，對手數目更少，磅位超輕，可望替李易達打破悶局。

對手中「實業風采」勝在穩健，此程亦擅長，不能放棄。「快樂神駒」埋門試大閘走勢強勁，班底較高長途健將，亦可一拚。「勁豐裕」能跟擅鬥，雷神揀騎不可掉以輕心。

心悅

上一鋪三疊個第二
隻馬帶住柏寶返嚟

開波

有預感覺得郭能今日開開齋

今場愈黎愈熱 柏寶表現又差 上次谷草害撚死 今日真係唔想信佢

搏火天大有 算 話曬輕磅 走勢好

6，8

R1 R3 R9

快利升班之後好似麻麻愈睇愈

隻馬騎柏寶 >>> 柏寶騎隻馬

呢樣真
火天大有開埋氣 上場又有走勢
火天大有走得順 唔會衝輸你綠寶

個磅差咁遠 實衝贏

5場4 號 金獅 課閘好肯追

頭場要莎拉加型棍子全哥

智有心得蠃得條拉西會讓你皇天擊殺騎咩

魚家四班唔去幾時去

「實業風采」上場搏輸，大半程處境不利有關。「火天大有」剛仗衝勢幾好。「智有心得」曾與前駒同到終點，揀埋。「快樂神駒」博賺。「勁豐裕」或需熱身。

R1 1-5,6,8

頭場3

火天大有

有冇人個NOW出怪聲

食屎 仲排緊隊入錢已經開跑

快樂神駒

支持我炒

田雞

頭場沙拉win

買唔切

跑咩

6 3 1

跑咩
係街同問

雷神

6
3
1
8

嘩屌跌左一半
10>5

正路啦 豐豐騎王

雷狗食撚屎

D飛數落得好誇張

想問下今日有無直播睇

屌火天鬥輸

屌,火天

柏寶咁都無q 嬲

十三少何苦讓人訕笑

韋達

今季轉眼跑了六次賽事，莫雷拉依然一枝獨秀，潘頓表現及手風稍遜預期，田泰安最令人刮目相看，頭馬大躍進兼普遍有不俗分頭回報。

令人意外的是，過去不乏馬迷追捧的韋達，剛剛（20日）夜馬才開齋，柏寶、杜利萊及郭能更未打開今季勝利之門，贏馬對這批外籍大師傅似乎一點都不容易。
近季莫雷拉及潘頓壟斷大部份實力馬，已成既定現實，形勢難望於短期內改變，雷、潘的座騎同是熱門，客觀上莫雷拉確較潘頓穩陣。

田泰安在季前騎師競跑表現出巔峰的狀態及體能，果然陣上表現也有大突破，短期內他的座騎仍值得追捧，特別是一面倒側重到莫雷拉及潘頓身上時，田泰安往往被受忽略而成為真命天子。

無論以在港策騎的年資，或是真實年齡，韋達、柏寶及杜利萊等均已納入老將行列，季初成績低落，客觀因素是支持銳減上陣機會偏少，以及座騎實力並不突出。

不過，也難以否定他們體力拼勁倒退，陣上力不從心的狀況，騎師隨年紀漸大無復昔日水平，過去如何出色，今天確實給人已過氣的感覺。

韋達曾是13屆香港冠軍，表現落差之大自然特別惹人關注，近季經常成為馬迷批評及訕笑的對象，確實令人感慨。

當然，韋達本身也有很大責任，早前策「肥仔」被競賽小組問話，韋達的心意如何無從猜測，但類似有位也未敢全力衝刺的鏡頭，近季已屢見不鮮，韋達眷戀策騎生涯，但又經常令馬迷感到有保留，其實正不斷消費自己昔日辛苦建立的名聲及地位。

面對有一定競爭力的華將，過氣外籍大師傅要贏馬，已非昔日的予取予攜，而要遇上適合的形勢造就。

李晉

楊明綸

我買3.1.8
皇天擊殺

條Q無左一半

火天大有騎緊乜

柏寶 馬有人冇

same慳返本身冇要皇天擊殺

1場6 孖寶射2場4 6

落飛黨又贏
仲有落飛黨快樂神駒都唔放過

快樂神駒 幾時變咗咁熱 ?

真係最後一秒先見到

屌你咩柏寶
仲要倒輸

綠寶咁熱唔值啦

臨開跑9.9變7.5 過埋終點變5倍

柏寶係咪想生死忌一齊搞呀

多謝柏寶提供笑話

實業騎落無力

又多1w

咁都無力...

屌你勁豐裕

以前寶寶嗰股狠勁去咗邊
淨係識攞出去

拉西做乜鳩呀

踢完波未回復?

隻馬真係無

你睇返上一場

勁豐裕四班都唔是上風馬啦

除左J2
仲有冇LIN

勁豐裕田草千八=0:7
計埋今場0:8

3快樂神駒 10 變 5.0

包左頭

6 3 1 但用拉黎拖

我會咁睇 馬有ge 騎師唔夠積極

呢個比真實時間delay幾多

麥菲文啲操馬真係夠晒特別

買左火天大無

好似快過網上 J2

李2達好似幾黑仔

你自己開住收音機比較吓

唔即日派彩都算
太大注唔受

太大注唔受

知唔知賽日收音機點聽live

騏名燈仲去唔去馬

睇佢⼀⼁乛⼀⼀⼀

第2場好準確 郭能
有冇同路

R2)6 應該會啡

有

大膽估計 赤水神狗等下次啦

R 2 好準確 / 有得威😎

馬好得喎

不過人就

點較廣東話？

我聽NOW聽人聲變到勁低音

呢場爆冷

same

個賠率似等下次回多些少潘再上馬

郭能

「天狼星」縮程至泥地短途，好過跑中距離。「大將風雲」回跑泥地可捧。「赤水神駒」上賽前泥閘有走勢。「永常喜」有速度和檔靚。「好準確」邊線配腳。

雄獅動力要去馬了

快趣的

5 9 q

1234

上次帶個0美感既DF眼罩就話輸姐
今次戴個返靚靚眼罩仲唔贏返場？

呃我唔到既
好準確

金色既巴士，仲唔係金巴裡好

係咁F5
睇下幾時會變好

但係J2 YOUTUBE又冇事

差啲以為雄獅動力

九巴服務
好準確

唔係MAN黎

我信隻馬
但係皇天冇操過隻馬

天狼星熱完身

笑死

3 5 9

綠格

R2 3,7,9

狗巴唔會行錯路
好準確

但今日

唔知會唔會又打兩巴自己呢

金巴，你好

呢架行金巴利道

啲飛現哂型 抵死

雷

有冇網可以睇直播？

潘狗

肥鬼去馬...

8-3-6

8 3 6

大熱q

真係有

咁樣追唔切不如遊一場馬河啦

好準確
鞭極都跑唔到

邊堆傻西係到買11仲推到啡格

麥菲文開齋靠安喜

經過六次賽事後，只得兩位廄主仍未開齋，就是麥菲文及李易達。前者始終初到香港，需要一些時間熟習本地賽事模式，加上廄內大多為質新賽駒，未有成績也能理解。今次賽事這位名氣響亮的澳洲練馬師只派三駒上陣，實力俱佳，其中第三場第四班千二米的「安喜」可以看高一線。

「安喜」是出自「白金鑛」的五歲馬，上季隸屬容天鵬馬房，苦戰十二場只得一亞一季，演出令人失望。自轉入麥廄後已兩度試閘，最近更在千二米泥閘中擊敗「當家精選」及「澳斯卡」兩匹明星馬，走勢明顯較前進步。「安喜」上季曾在三班田草千二米擊退季內五捷的「喜悅繽紛」及「京京千里」，現身處四班可說是虎入羊群。今仗排在第二檔，可在早段佔取有利位置，同組應由莫雷拉策騎的「萬事醒」放頭，牠可留居領放馬之後，直路階段若能順利望空展開衝刺，憑級數有力為練者取得在港第一W。對手可博冷門「歡樂農」及「星二快勝」。

Ian

呢隻無要jump了

得8同1有啲野睇下
其他馬都妹下妹下咁

好準確 第4

3-8收錢

Now果然係良心電視台

好準確都唔準確既

D聲好7

1-5 8食埋屎

轉彎入直路睇個勢以為有 點知打落去完全無 仲要place都捱唔住...

好準確鞭極都唔跑係咩一回事

點解D聲音....經過處理

我都想知

豬死了

屌佢老味我 1 3 8 5 單T, 勁大注
呃第 1 2 4 5
前一步後一步我都贏

潘頓追蹤器又中q

陰鳩功

頓

星期三雷拉阻馬個場小組有無講咩

係喎, 點解咁既 ?

之前唔係咁嗰喎

2場買位置q都跑第2第4
今日係咪應該收手

下場都跟燈買算

下場獨贏全餐有冇得諗

係咪俾人話唔可以轉播D聲所以經驗處理

今日小賭怡情

快利寶

第三場要爆了

噓...

屌本身3-6 22倍 跑完得12

第三場心水
博冷
QP 2-9-10-11

13-14

你個username ...

冷撚死人咩

中國人心水

搏肥葉食孖啦

1號大家睇路

馬房慢熱
又細粒咩重磅

信我

雷啦呢場

雷神係時候黎料
人到馬到

莫雷拉

「大富大貴」上場已揀，表現算有交代。「春盈」孱仔，休出較有信心。「安喜」能力有限，位置馬。「妙力之城」插四班磅重。「萬事醒」冇料，要贏由他吧。

及時行樂？

似喇

牛奶囝概念馬

冷想博3已經落緊飛

威勝哥 夠晒冷, 正

快利寶定金鹿好

金鹿博下先

今日落飛黨好似幾準

由心出色

威勝哥咩事

妙力之城

威性哥

快利寶要落飛了

3-12

R3 4-2,9,10

Allin金鹿！

好彩利事件重演

博金鹿

啡格

係咪咁有料啊啡格

2-9

牙拉係咪自殺

3號影都冇

安喜好球

做乜唔買你自己

隻馬按唔住

星二快勝

祈仔

牙奶

中

屌11

無單買星二place

幾草野玩哂 都係收手

萬事醒拖出去斬啦

腎：係麥菲文胯下

邊隻係我

點解要慳果$10

搏到中唔信先去
1200米點買佢呀

買左安喜萬事醒qpq，

點解

星二快勝yeah

4-9-13-8

唔好扮唔知

星二ho ball

中左 星二 P

屌我買星二快性大富大貴位置q咁都唔俾我收錢

有無手足同路

食屎啦莫雷拉

咁多人買星二嘅 你地點睇教下細佬

永高

買咗13P 無買4-13 PQ

全敗今日

雷呢場都冇三甲 唔撚識賭 平時又唔見佢咁廢

隻馬搶口

平時係要佢先贏到呢d馬

頭三場過關差永高p
有無ching支持下

見到個頭噁到咁 安喜定了

或者告仔玩9佢

踢完波唔識騎馬

雷拉仲有1.8倍
馬會害人不淺

羅富全

快趣的冇 正藍旗都唔洗睇

咁就冇咗四千
同啲新加坡阿伯一齊屌爆莫雷拉

信你 岩岩買左100星二p

再黎多一場，不中今日就收工
第四場
QQP: 8>5,13

永高 必入p

信了

潘狗 不了

1-8 GOGOGO

由心出發啦

沈廐手執三匹大熱門

今次沙田日馬，打快攻的呂廐竟然只得一駒上陣，雖然話出馬多未必實贏，出馬少亦未必實輸，但睇牌面已經唔多開胃，相信呂廐今期都係改為食齋居多。

反而出馬多的馬房，不少都強陣出擊，最後可以贏幾多場頭馬，當然要跑過至知，但係賽前睇數量以及陣容，搏殺誠意度的確係百分百。其中最值得留意沈集成馬房，今日出馬八匹，分布在六場賽事中，其中王牌馬「雲信凡高」及「家品皇者」，分別交由潘頓及莫雷拉操刀，加埋另一匹配雷神的「自動波」，上述三駒昨午曾經被捧成大熱門（見表），除配搭完整外，連隔夜票數都對辦，戰意如何可以話不問而知，既然呢三匹大熱門並非熱到乏味，炒埋都有一碟，不妨下注獨贏三串四，分分鐘過晒三關，慳慳哋都夠買盒月餅過中秋。

周仲

永高冇p既話

完場後肯定有icac入馬場捉尻潘狗

俾多次機會正藍旗

田莫qpq

「銘記心中」四平八穩，再掘寶藏。「永高」遇快步速，好跑好多。「電訊大炮」肯留，仍有機會再捷。「踏雪名駒」拼後跌磅多。「福之寶」上場逆境也可上名。

放棄左 隨便爆我樽

5 11 13

7-6-1-13

蘇偉賢2隻都入P
試下贏盡

飛雲寶>p

R4 1,3,13

只求永goal上名

要影相？

潘狗食撚屎

gel

收皮？

勁

正藍旗分得手

LOLITA 贏啦

李寶利塞到唔見左人

8 號

8號WIN 埋 GOAL

銘記心中走埋晒D A跑道死位

潘狗郁都唔郁下

8 號 勁

李2達嗰股黑氣

東東

屌 唔關潘狗事啦 隻馬兩場都咁 係隻馬廢

跑第4

正畜生黎嘅，仆你個臭街

8 4 13 1

雷神琴日踢完波冇力騎馬？

買永高wp,冇計

屌 永高第4？！？

壞here?

比番漸信名狗我 死潘狗

跟左 多謝巴打

好彩下定決心唔撚買潘狗

話咗咪信潘狗

屌你老母李寶利 塞到咁 未彎都要拉出去la

指定位置：第四

4-8 Q fatfat

中48 但1拖:(

入錯行真係入錯行
仆街到都無得再仆街
咁撚賤

一蚊不買李匪寶利

跟左，多謝巴打
但p中，串埋永鳩條pq唔中

死潘狗

全日重心 g1亞軍銀豐神狗

永高係馬廢 兩場都無力

入錯行今日黎料
1W1Q1P1F

唔駛多謝
我都係收人風

我都串左永鳩潘

巴打仲有冇

漸信狗赤水狗撚到你傻

今日d落飛黨

落飛黨屌你老母
啡燈

信潘狗，我笑而不語

會唔會有多場

跟住5678910
又迫害賭仔

銘記心中依家行到翻終點未?

後上得喎今場

R5要3定4好
郭能好似仲未開齋

2千蚊q :((((

第五場心水
WP:10

雷狗都未

1.6

真係估唔到漸信狗跑出

雷狗可屌？

2017 年啦巴打

雖然今日完全唔知佢騎乜撚

拖F

雷狗踢完波

腳軟

可以不理

奸仔達不離不棄支持區

我自己買左 1-2

呢場d前領馬小到

慘

多多錢都唔夠死

岩先漸信名駒保到第二，今日前置馬會唔會都有得諗？11號駕悅點睇？

今場應該拉+潘放頭 大家點睇

銀豐神狗 自動波

駕悅都唔放？

掛住小妺

雷狗騎豬王@2.25 依家屌得過

實在威

自動波

[9UP]守係獻惑同自動波後面

要金獅定皇天擊殺好

不鋪草皮了

「紅駿之星」上季贏兩場都係守好位慢步速賽事，而上場步速快且被頂在三叠，整體形勢極差，直路韋達亦慌失失！但直路中段尚算衝得似樣。假設是場步速略慢，此駒早段能楔到二叠有遮擋位置，有條件出冷。

「獻惑」剛賽韋達跑得差且路短，尚且輸得不遠，是賽換人兼增程，機會截然不同。「紅麗舍」上場末段愈追愈好。「銀豐神駒」期望陣中走位不會好似上場亂來。「自動波」口勁問題長期困擾，扳上雷神盡人事。

「金獅雷將」若不是3歲仔重磅初插班，本可拖一票，不妨留意走勢。「好友益」上場贏來頗盡。「實在威」田草難發圍。「星心英雄」大幅加程有難度。「駕悅」五班有把握。「敬無極」田草往績欠佳。

踢波踢曬啲力 不了

拉係咪會搵遮檔

1 3 6 11

放個隻唔係叫駕善咩？（今場冇）

利申：唔識野

放頭點可以唔買5

2>3,7,10

好友益
1檔放番黎

雷將 搏佢增程更加好

潘狗不了

1468四連

2>6 9 11

R5 2,10,11

4 wp

R5 1 5 8 10

9

金地飛客配涼瓜....有d驚

皇天！

買左皇天
終於贏！

全日重心goallll

多謝毒男巴打俾料

唉 第一次買皇天 終於贏
車左wp

巴打 我愛你

兩大師父鬥放

今日皇天不負有心人

好波

三T次關爆都唔爆
下場死了

終於生性 皇天

巴打好勁

銀豐贏左真係幾開心
吳大夫幫佢療養左咁耐，終於贏得番

今日好碌 3注中哂

痴撚線巴打，我想幫你含撚

暫停狙擊佢一日

笑撚4 啲人係咁買雷狗

史卓豐騎師王應該得啦?
莫雷拉未有分

後悔之前兩場個場無買單棍

雷狗今日做乜鳩

系
場場追

笑死牙拉
係咁自殺

莫雷拉最後100 隻手...

冇超班馬騎
發脾4

雷狗今日d 馬全部搶口既
入直路就收工

其實d馬贏有乜獎賞?佢知唔知自已贏左?

隻2仔 4.8回到6.幾

收錢

俊仔第4

多得啲廢老呀叔係咁買呀拉 幫我地升返起啲賠率

見巴打前場貼左爆冷 今場跟一跟即羊

話時話，其他跑咩

有buffet食

利申 做過

頭場包尾馬都唔岩
二場三疊入彎
三場馬搶口
四場做得唔好
岩岩個場直頭唔知做咩

落雨

23110

上季原本係大夫收山馬
比廢達隊爆之嘛

食多條蘿蔔

冷門馬

巴打扮過馬定喂過馬

落大雨

今日收工

大家加油

卡生又屌拉了

幫手拉馬個個?

多謝巴打,跟10$回左少少本

Kit Li 李潔瑩
2 mins ·
Fb 神，想問咁樣無第四會唔會有手尾？

雷狗今日
會唔會又上半場0分
下半場爆分咁on9

銀豐神駒輕鬆拋離

唔好走呀 出多兩場水先走啦

大夫寶藏馬今季第幾win

牙拉

點解無人屌

上次超然已經咁

唔好走啦 大師

馬場有個大仆街 大仆街

下場反底

認錯人 屌

佢個名叫莫雷拉 莫雷拉

牙拉: 宜家係你地班c9求我留係香港跑

訓左冇睇，雷狗咩事

佢個名叫莫雷拉

做馬

抵啦 呃左你班人三年
加陣撚下狗先

做過buffet比馬食

All in雷神騎豬王

係囉....吳大夫d食糊馬今季都有表現

6 p

[帝豪寶寶彩福]九月二十四日沙田十場日賽討論區 II

金地飛客騎涼瓜,有d暗湧

想我跳樓咪講

飛霞有機

今次仲唔係飛霞

不了

怪獸都市啦 泥地幾好有新鮮感

勇冠多 騎師有 馬有態

飛霞 放得到就有 但垃圾騎師

美好 始終麻麻地 講放又唔夠飛霞黎 又無咩力上

毒男仲有無水

今場好多馬放

超然 必入p

呢場帝豪寶貝勁鐘意 再唔中要跳了

超群

我會想試美好家園

系

佢老豆老母都泥地種 搏搏佢先

「超然」上場未夠態。「飛霞」泥地好又跟得，必選。「靚加加」工夫未夠肉緊。「勇冠多」如獨自領放，威力大。「怪獸都市」跑法未試好。「美好家園」位好，形勢妙。

thx霍清

提起超群系馬就諗起德叔打空鞭

奠雷狗 0 分

柒俊騎我

集氣過千然連

蘇保羅未醒

炒

3-12-7-6

真係下半場先出頭
雷狗真係狗黎

6疊轉灣 東仔

騎乜9

我拉

跑多100米都第二

帝豪寶貝無

P. 都無

隻馬尾段幾好 條撚屌全程望空 轉灣出6疊

蔡頭轉果個彎幾多疊黎 係咪on9

超然
怪獸都市
靚加加
勇冠多

捉到7都冇用 呀雷又跑上黎

同拉真係好冇緣

乜撚野騎法

一蚊不買㭍東

泥人

又可以睇直鏡J下東仔神發揮

1001